史篤城對李斯特城 - 討論

史篤城對李斯特城

李城30年球迷全力支持

尋人:球迷會會長宫成良田

會長去左邊呀

飲水仲未出得？

·龍門舒米高 出得

高清英文
acestream://a4dbdfa7d87ba4a7f5ff015b2e0f328bf85baf7c

播米堡
又俾AV台fake

151777

any acestream or web link

舒米高神救！

俄文頂住先
acestream://a9b0954689a6b78f71ce30a54248fbe9762a9e44

ok ga la

球證弱智

紅

黑哨喎

Rojo咁慘又冇紅
屌你獌狗

弱撚智

On9球証

週中rojo 都應該紅

利申:獌

廢鳩球証

屌你老母黑哨
作客又輸啦

英超球證實係好垃圾

已經冇進攻手段

屌

嘩,12碼添

終極黑哨仲要買左客

都幾撚假下
剷波舉高隻手，完全唔啱body movement

唉無眼睇

頭廿分鐘咁好睇，比球證搞衰曬

降班贏歐聯

李斯特城完敗
就算冇紅華迪都唔夠踢

多牌到

班友躁哂點踢

唉

King好有機會攞多張黃

個球證真係好黑

癡撚線

李城就黎打9個球證 好撚黑

球證都痴撚線

場波咩事

打鳩個球証啦

痴撚線狂派

屌你老母死黑哨

個球証痴撚左線

上季既運氣真係用得七七八八

DQ 個球証啦

真係冇心踢 個球証黑撚到

場波做咩事
咁多人拎牌

個球證會唔會俾人秋後算賬

個球證做乜9

買左外圍

球證決定害死場波

2-0 打少個
放棄呢場留力快車算啦

落難冠軍

球證on撚9

除左紅牌有問題，都冇乜點錯

紅撚晒佢啦，球證

雲尼亞里都忍唔住

痴撚線黑到咁

頭先miss左，個十二碼似中頭既?

英超球証 世界第一

富治斯錯係邊

中哂手，隻手仲舉起

發脾氣，好似係

但係又要諗早段咁爭議性紅左個會影響球員情緒

三張都因為嘈球證
真正球證想點就點

12碼係抵輸
但張紅牌係on9

如果無華迪張紅佢會發脾氣

黑撚到仆街
原先11打11真係幾好睇
一開波兩隊搶攻好入肉
華Dee雙腳落左 紅佢都可以理解
但後尾43-45分鐘4張黃牌
睇咁耐英超 哩場真係幾黑

Btw...舒米高好冷靜好有領袖魅力
睇下半場白頭佬點變啦

球證理得你咩情緒呀，你發佢脾氣咪比牌你。

Vardy頂多黃
三張黃都因嘈球証，三次都無事先警告，擺明黑啦

如果完場前仲有10個係場入面踢已經當好彩

又黃多個？

yes

6張黃1張紅係咩玩法

換副選啦
就黎成隊正選食哂牌

Vardy有陣時落腳係幾狼死

羞辱我鏝唔洗付出代價?

經常啦直頭

會唔會係爆粗問候球証?

7黃1紅
無睇真係以為兩隊開片

估下下半場邊個兩黃一紅

屌出左街睇唔到

不如前夠5個啦

唔夠曼聯 洛荷狼，總之華迪唔好彩啦

頂，俾錯牌都有既
球證訓醒未？

畀錯yellow card, 應該畀黑鬼

垃圾球證

有舒米高守龍好好多

ulloa

有科技，垃圾球證想扮見唔到都唔得

死仆街想唔理

好彩有鷹眼 唔係實當唔入

一出就入

咁都追到粒

希望和到

換埋musa出黎衝啦

駱應錢鈞好波

比人黑

musa

一陣換日本仔落黎做跑狗

打起左 攻埋佢

唔係傷左都唔用件垃圾

報應

goal

Goal!!!!

將不可能變成可能

2-2

天地有正氣

好波！

杯埋佢

2:2

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

yessss

2-2!!!!
果然係奇蹟球隊

李城永遠係逆境最勁

雲爺爺

in Siu Mei Football we trust